14歲既初戀真係刻骨銘心 畢生難忘

就算我而家都係A0😂

A0叫乜鳩初戀
你只係偷偷地暗戀人

我追佢追到全校同隔離校都知

屌你老母就係你呢啲死仆街搞到人哋喺14歲有個好恐怖嘅經歷，你老母生你岀嚟真係害人不淺，為咗呢個世界你快撚啲捐返入你老母閪度唔該晒

你好恐怖

追佢叫咩撚野初戀。你呢啲係痴纏狂。

利申，十幾歲一樣係暗戀人

我追佢個陣佢得12

之後佢中途轉左學

咁十五歲嘅初戀呢

如果單戀都算嘅話，我10歲初戀

笑撚死

未一齊都初戀

死毒撚真係恐怖

你做乜撚姐